今日天氣好好

熱死

今日唔算太熱 起碼唔焗